一人N個男仔加分位

聽完女聽男

出街第一次約會會帶水、紙巾
過馬路嗰陣捉手腕過，但唔好多過3秒
講野要有抑揚頓挫，如果唔係會好悶
多用肢體語言
行路要企直，唔好寒背
最後最重要：唔好驚講錯嘢，搞到自己奇奇怪怪咁，過來人話你知，女仔最驚唔係樣衰既毒撚，而係談吐舉止奇奇怪怪既人，呢種人不在少數

靚仔

兒子

有j

求男仔對男仔做既加分位

最憎講嘢講到1999嘅人

做一個正常人

加加加
加你老味咩

會送女仔返屋企
多人既時候讓你行前面 佢係後面護住你
食野斯文唔好有聲
唔一定要好識打扮 但要整潔

做晒上面既嘢 +9分
有錢/靚仔 +90分

靚仔 有錢 高

有用香水